你哋女朋友係咪咁

大家點樣對付好小鳥依人嘅女朋友

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

直接比第二個啦你

小鳥依人都要對付?? 我以為你話佢好衰。

讓比我

拉膠post

一碌鳩bang 埋去

小鳥依人都唔滿意？

同我男朋友交換女朋友
佢中意呢type

你有無為樓主著想

睇來 你 好似唔多好

thx

我女朋友同你轉返轉

調返轉

你個是點

完全唔癡身
好獨立

係咪你黐返佢

係呀
佢話我chur添
可能成個禮拜先見得一兩次

學生定返緊工

大學

係咪一年級呀 如果唔係之前都應該可以每日見到

Final year

可能大家都忙囉

當住先囉
應該都差唔多分手邊緣架喇
雖然我唔想